====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De quoi apporter une compétence nécessaire à l ' urbanisme , en particulier pour concevoir un îlot , préparer des faisabilités , anticiper les difficultés que vont rencontrer les concepteurs .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ nécessaire, difficulté, aller ]
alethique :: 2 :: [ nécessaire, aller ]
pas_d_indication :: 1 :: [ difficulté ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ nécessaire ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ difficulté ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ nécessaire ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ difficulté ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ nécessaire, difficulté, aller ]
alethique :: 2 :: [ nécessaire, aller ]
pas_d_indication :: 1 :: [ difficulté ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ nécessaire ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ difficulté ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ nécessaire ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ aller ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ difficulté ]
Total feature counts: 12

